山下智久爆帶女高中生開房戰8小時 女主角高清浴照流出

35歲的日本人氣男星山下智久外型帥氣有型，主演過許多戲劇之外，還是一名「學霸」，是不少人心中的男神，怎料一向形象良好的他，日前竟被爆出上個月底和好友龜梨和也一起開趴，席間不僅邀未成年少女喝酒，之後山下智久甚至將其中一名17歲少女帶去開房間，直到8小時後才再現身，消息引發外界譁然，而該名女高中生的身份也立刻被挖出。

山下智久與龜梨和也近來合體組成限定組合「修二與彰」，強勢回歸樂壇，據日媒《週刊文春》報導，2人上個月底一起去參加party，過程中和3名年輕女子飲酒狂歡，一直到凌晨4點多才散去，而山下智久隨即轉移陣地到一間每晚要價10萬日圓的高檔飯店，約莫1小時後，一起喝酒、年僅17歲的A女也抵達飯店，立刻直奔山下智久的房間，一直到隔天下午1點，2人才一前一後離開。

報導指出，山下智久此舉恐怕已觸犯東京都的「青少年健全育成相關條例」，不過酒吧表示，A女當時表示自己已經成年，事後A女也對於謊報年齡道歉，傑尼斯事務所則表示，山下智久確實有和龜梨和也去喝酒，但沒人知道其中竟有未成年女性。

事件曝光後，A女的身分也立刻被網友起底，據悉A女是個小模，曾為時尚雜誌拍過照片，也曾上過網路節目，IG滿是生活照，從照片中可以看到，A女擁有混血外表，還有一雙圓滾滾大眼和高挺鼻樑，不僅會PO出自己性感姿勢照，也會扮成兔女郎，甚至還有泡澡的照片，而自消息曝光後，A女的IG追蹤人次已經快要突破10萬。

▲A女浴照被挖出。（圖／翻攝自IG）

▲▼A女是個小模。（圖／翻攝自IG）

有指該名17歲少女疑是網紅愛子。(愛子IG)

高清但打碼同警察正義但同黑社會有連結有咩分別？

推

17歲咋屌你

食過山P真係無憾

Ho handsome !

咁嘅女都食 山P盲左

你都on9

有嫩食嫩

好想用啲精幫佢落妝

之前食 石原聰美 同 丹羽仁希 正好多倍 wo

但佢對眼打格仲正咗

無得比

個鼻同雙眼皮整到

點解咁多人覺得個女仔好醜樣
我係女
我覺得都ok呀

未去到好靚但真係醜樣咩

同普通人比咪ok lor
但阿P哥以前食開石原聰美 同 丹羽仁希

塊面腫到甘

連燈仔識咩
成班A0係度評頭品足

可唔可以用 幸福陰道 形容條女

點解一定係男食女
唔比係條女食條仔食到好滋味？

咁嘅樣都食到咁靚仔嘅山下

原來佢係菲律賓、西班牙、中國、日本混血兒，咁對山p黎講可能幾新口味。

食得幾偏

係女高中生食山P至真

@Dick_Young

好樣衰

山下弱智狗

我寧願食條仔都唔食條女

山下智鳩障

似條女想借山下智久上位

扑一次上哂亞洲娛樂新聞，幸福西窿

條女就正啦 食到山p

應該係
女高中生俘虜山下智久開房戰8小時

幸福陰道

嗰8個鐘真係

菲律賓混中國你食埋我個份啦

山P應該飲大左

啲女fan屎：點解唔係我食到山p

條女係典型賓妹樣

一笑就嚇親

山p俾人迷姦

應該停電

你話柯p 就新聞姐

把牙做乜撚野

個口大到含兩條撚都得

兒登仔有邊條女唔嫌

你話山P上房食男嘅就話大新聞姐

咩料

個嘴成個石榴姐咁喎大佬

17歲個西一定好窄

日本十三歲就可以食用👌👈

山P應該係比佢強姦

山p條撚有無損到。。。

連登仔個個米八大隻靚仔睇唔起依啲女

點食得落

是咪蒙頭入閘

#19 都幾低標準下

可能唔記得開燈

13歲開發 一星期一次 已經200次 仲闊過小夫

咪係，人地求鳩其影咋嘛，又唔係專業攝影師，個樣算係咁係隻眼整得太明顯姐

結衣

點解無人諗過係條女迷姦山p

你睇佢d相都係高炒、化濃妝
正面真係唔掂同埋真係要cool牙
不過幾大波

都話帶口罩 豬扒都變女神
山P比人呃左啲精

山p食完石原 食d咁既野?

咁都食 可以食好好多喎 係咪食慣咗大餐都要食下啲劣食

幾白滑

好出奇咩
希哥都食cammi 啦

第一張咁普通，cctvb普通姐仔好樣過佢喇。

哨牙珍？

希哥cammi都食啦

其實幾正
又係mix

利申絲

個樣好衰

呢條女送上門班友會唔食？ 分分鐘沉埋船

電視台姐仔三張野 點同17 歲比

就快變阿叔

其實真人幾靚，日本妹興將自己相p到成個公仔同整容樣

已經feel到變緊xjapan yoshiki嗰款膠樣

這麼醜的妞

山P盲撚咗?
寧願食龜梨

Teru同韓國仔拍MV柒到無眼睇

山P屌左條女一晚姐，又唔係過人世，
晚晚屌唔同女緊有參差架啦

17歲一定好緊

有時食得鮑蔘翅肚多
都想街邊拮串魚蛋既

山下智久障

屌你老味

同石原比喎但係

早知唔碌落嚟

有gap就大咩
估65D/E到，即係70C size

好正呀

咁似之前個半島酒店千金

條女又YOUNG又正
山下智久已經係中坑,食o靚妹有咩問題

幾靚wor

真

粒墨真係打咗格都覺得好撚醜

所以咪試食一晚睇下真身

果然係山下智九障..

食過呢條女應該變成人生污點

個妝咩事。。。

平時食得有幾偏

熄左燈姐 冇事嘅

呂頌賢！

山P食咁偏？

太濃妝

屎眼都要開埋啦

幸福菊穴、蜜穴

17歲 窄閪 彈彈波
係街邊魚蛋咩？

咁鮑參刺肚
係咪仲嫩 仲滑嗰啲？

圖more
我指山p既圖

山P 食女要連登仔教？

日本十一哥

估唔到山P都要蒙頭入閘

174高

好想同山p大戰8小時

哇屌你碌到落黎條鳩即係縮埋

Mix支那血統仲整埋容真係好正

174cm高係幅圖右邊嗰個瑚瑚。

睇完#44，收返

link呢

對眼係咪有咩問題

個嘴好似食咗100個火雞辣麵咁

鼎鼎大名的測幅射 ; HiACE 浪漫旅 ; 賢者之石的作者

咁雜食

上網搵唔到條link

拍拖同單純嘅插入係唔同的

笑死

連登多女
仲要唔抵得人地靚過佢後生過佢

除左日本呢個血統有優勢
其他唔講好過講

棚牙咁樣點咀得落

Btw，對眼真係好賓妹

日本妹山P食得多啦，外國血統仲要幾種夠新穎。

哇屌點解愈碌愈醜

條女就爽啦山p

食得咁偏呀屌你老尾

クジラックス 自己search

都係打返格啦

去箍牙啦

整過隆

又係果d借食明星上位既女
到到都有

健三搞乜鳩
真心唔掂條女

山P一定係好撚醉

獨特口味

哇屌 鳩都縮埋

想做條女

對波OK既
但係支日混血

咁撚高要求架連登仔
我就ok嘅

講真有冇食都成問題 隨時係條女爆料畀文春造新聞炒作自己

未成年飲酒都係犯法要拉架，炒作

負評果班可能連波都未渣過

棚牙..

裂口女

我都唔知羨慕邊個好

人造人

我想睇山p高清浴照多啲

似山P比女食

條女就爽啦

話唔差既請對比返
丹羽 石原 北川
全部都係女神級

仲要石榴姐棚牙靚好多
條㗎妹望多幾秒都有點不安

哇屌唔笑靚過笑

話唔差嘅絲係咪都係生到咁嘅口

山下食到咁偏

山P有冇搞到㗎

到底係唇膏搞到咁醜定佢個嘴真係咁

好勤力洗底喎5毛

衰十一未成年飲酒限聚犯晒呀
睇開日本明星都知未成年飲酒好大鑊啦

所謂混血就係中混日
個鼻同對波肯定假

cannot help

呢啲樣係啱做女性雜誌model, 男人唔鍾意
唔夠清純又唔夠姣
太濃妝

山P一定有野比佢威脅住 如果唔係咁既女真係搞唔掂

熄咗燈都一樣㗎啫

縫埋佢個口都還好嘅

山P緊火

後生唔等於窄，條女懶到仆街一撚樣，

石原做運動果d先夾得實

16-17歲的青春肉體好難忍，個樣唔太衰都食得落啦
身體啱啱發育完無任何的下垂和皺皮

利申食過3個，中學嗰陣時食係唔覺，大學嗰時食返啲廿歲的女就feel到好唔同，兩個月前忍唔住用App呃咗個中五出黎玩

我諗緊係山下食佢定佢食山下

戎丁必備

中國雞咁

白色比基尼嗰張個嘴好柒
加埋粒八婆墨

條友改左名

會員 #213952 - 高達賓撕馬 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#53 - 潘曉穎既父母呢一刻有咩感覺？

#2183 - [即時討論] 遮打花園開始多人

#2158 - [即時討論] 遮打花園開始多人

#1 - 前線已失控，向記者擲燃燒彈

#1 - 又話無大台？記者會代表誰？

唔一樣俾佢含完鳩都損

山P成日俾人影到食女
山田涼介又靚仔 生活又較檢點 唔似山P咁淫亂

山下智久障唔係出名細jer?
條女咁都玩到8個鐘

唔好講笑啦
識玩一定玩四十路五十路
早排先呃咗你老母出嚟中出咗兩次

你冇估錯，條女有中國血統

thankslock 9佢先

食下野洗唔洗過幾round interview 先食 成班金鐘連登仔扮晒揀飲擇食

最核突係牙肉

一路都覺得似！I’m not alone !

妝太濃，但勝在BODY夠嫩

血盤大口咁

有兩樣嘢連登成日好撚戇鳩地吹奏

1. 柔嫩肉體

講真你係正嘅 20幾歲都正㗎啦 你估真係會鬆咗咩 成班青頭仔

相反你唔正 16-18好多時候身形都會怪怪地 個樣又未發育完全 甚至亞洲人會黑lin 根本好嘔心

仲未計有啲唔識打理自己有啲異味

你話鬼妹16-18就唔同 人哋呢個時候輪廓最靚 發育又完全

2. 日本妹

唔明有咩咁正 多數矮

唔一定有做愛
話唔定打機打通宵呢

miss pun 正 D。

話唔差嘅係咪食開石榴姐的青春肉體

咩心態?

日本人同香港人嘅審美觀有啲差別

我都想同山P學英文8小時

即係好似中女想食小鮮肉既心態

好彩唔要石原

石原值得更好

老牛食嫩草心態
又緊又窄又多水

仲要打開排球有啲線條

山P 食女都好正常

塊面同五官好撚人工

咀醜 仲要鮮紅唇膏highlight

重味完條女開LIVE

LINK

8婆 特登借山p上位 身價即高幾倍